吊那星 仇栩欣(牙欣)著少日黑絲係咪會死

日日著 叫d街坊點忍

——————

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

想做羅狗

+1

黑警真係開好多垃圾post

推

屌你老母臭閪

屌你老母